[十八區開花] 晏就咁慘烈 今晚仲繼唔繼續?

就住今日十八區開花 想問下大家幾條問題
1. 今日仲繼唔繼續? 如果繼續既用咩形式?
2 .會唔會改時間 等夜D先?
3. 會唔會改地區 十八區即刻變7區 或者3區?

定唔改變形式 繼續比人鳩拉?

又負皮? 見到不利仲唔即刻重整旗鼓? 定係唔理等多D人比人拉?

一陣又話宣傳唔夠
屌你老味賴乜撚嘢宣傳唔夠
根本係無人出

唔繼續又會比人屌散水撚休息撚

繼續又淨係送頭

d文宣地點時間張張唔同
亂撚到七彩

宣傳唔夠一個原因
搞果陣有冇考慮過D人會唔會出先?
一味鳩搞鳩宣傳 有D人比人fake左出黎比人拉哂
下次一定更少人出黎

和理非街坊唔撚見哂
勇武比人捉撚哂

人係少 但狗戰術唔同左係事實 未聚就瘋狂9拉

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

勇武唔好出

根本個形式就係有問題
原本個活動係一點和你shop, 兩點十八區
結果日程表太多活動 又將兩個活動合埋
但係十八區開花 通常都搞到夜晚
唔通你叫人地1點鐘搞到夜晚咩?
同埋個活動冇講過具體做D乜
係齋坐, 齋Shopping, 封路, 定裝修?
咁樣你叫D人點出黎?

個運動搞得差咪冇人出囉 唔好怪人地唔出 問下自己個活動搞得好唔好

落自己區企下都唔得？
有哂plan先可以岀？

十八區本身散，加上狗仔今日係唔比你聚

一set block 就落地拉人
和理非係附近都唔敢聚埋嚟

咁你唔能夠大安旨意 覺得人地差佬永遠都係果個策略
你搞活動之前要預計埋

活動文宣亂到仆街

話就話18區, 其實咪即係又係荃灣大埔沙田嗰堆人, 其他區嘅人就等同畀人跣咗鑊

咁你呢個活動有冇時間蘊釀先

拉
請起底

拉

[人手置項]大家入黎傾下搞抗爭活動日程表既守則

改裝去撐和理非集會

Push

16:20 沙田火車站

根本blackblock 係for夜晚 短時間集結同做完即散
喺自己區1hr內做完
你日頭搞又要等人又要聚 仲要黑衫勁顯眼完全唔明做乜鳩
暴弊係日頭人唔夠

落樓下企都要蘊釀？

聽晚有集會，唔好勉強。

我都唔明點解要日頭搞，星期日週街都係人，人流咁密根本唔適合做嘢

唔好繼續

返屋企休息

根本沒規劃過 班軍師星期五就話十八區開花 點同國殤plan左7區集結先 同埋宣傳左1星期比 開花開花開飽佢 淨是識講唔用腦 前日出文叫大家跟返101個戰區就屌我on9

有冇諗過點解冇人出？

退左先

你覺得全世界連登仔咩 好多銀髮族師奶收風慢

根本就鳩搞 冇Planning

今日好多中年阿叔都比人拉埋

同埋今日開花根本冇一個共識要點樣做 你見呢個post好多人都唔同意個活動形式 時間同地點
咁樣點會有人出黎

很大原因係睇到popo 今日既戰術係咩人都拉 唔想被拉咪唔出黎囉
活動個個星期都有 到今日仲會冇人知咩

繼續

其實平時商埸都係夜晚，點解假日要中午

Sure

黃大仙直頭風平浪靜就知咩事啦

今晚要玩！打爆晒交通燈先
降低狗車流動性好重要！！！

鳩拉唔係今日事啦

有無諗過文宣都有鬼

今晚繼續呀屌你老母！

今日太重狗只會係送頭

我唔覺得差佬既策略同之前有太大分別
你今日咁少人更加容易鳩拉 人多 佢怕鳩拉可能會比示威者打
人少怕你D乜 更加肆無忌憚鳩拉

再次被阻膠 休息撚 散水撚打敗

出但諗聚去邊

又分化割席？死5毛

狗不嬲都重 係之前緊急法果日特登放水

街坊繼續 街坊裝

依隻5毛

不推文

適進我退

七八成拉嘅都係鳩拉，就係想你驚

鳩拉點拆？

keep

我堅持勇武應該私下分小隊自己突擊，唔需要有timetable

推！

勇武唔好出
人唔夠好易被針對追蹤

岩

而家文宣太多款、個個講法有啲唔同，早兩日先同朋有抝完邊個先係真嘅集合點

係呀
但都要夠多其他和理非夠人多cover下
問題係無搞和理非活動 班和理非根本就唔會出黎
最後咩都搞唔到 得手足比人拉

利申岩岩一想做野就有狗 而家lei左入廁所睇緊post

今日開唔到花 停吧
討論聽日集會

我到而家都未明點解要著黑衫

老老實實作為 極細膽和你飛 你講到明開花咁我點夠膽出

建議大家玩突擊， 唔係話次次和你飛你都一定要出嚟，要令POPO措手不及

香港需要一個領袖 希望塑膠旺ching出山

其實我就唔覺想出黎既人係少左既
好大機會係因為活動同時間亂到七彩 搞到唔知出邊個
如果解決左依個問題應該就會好好多

無可否認，反蒙面法的確少左和理非出嚟

我覺得開花要再討論
個人認為十八區真係太散
今晚突發更加難聚人
全力谷聽日集會先

係

休息補個血再快閃

出到去見到真係好撚灰 成個旺角手足100個都唔知有冇
最慘係連和理非人影都唔見

香港人已經嬲撚完
聽日繼續返工做港豬

係 啲文宣時間同集合地點又唔同

算吧啦 佢哋只會屌9你係吹風 失敗主義 乜乜柒柒
冇人會理個問題架
只會一直屌9你 請你食負皮
其中一個失敗原因就係呢樣 ！

係呀
但平時和理非搞摺紙唱歌果d
又比班人屌走

都唔知屌人班人係咪狗黎
明明和理非搞活動
勇武就可以組team附近做野

屌我而家換返街坊裝都唔撚敢出去
我呢區重狗少人

真係要認清事實
和理非好少join十八區
勇武冇大量和理非保護下好危險
就好似今日捉左咁多個咁

前幾日又個個講晒出尼，今日又係屋企嘆，你哋好撚嘔心，推人去死

宣布聽日集會

都話要宣傳幾日咯 今日唔理想咪就係因為太過突然囉

你連登Search 開花 , 星期六, 星期日
連一個多D人推既post都冇
全部都係之前行緊急法話晚晚要開花 然後突然星期五話星期六遊行星期日開花
尋日集到咁多人已經好犀利

move on 集中聽日 因為有目標
再決定好下星期搞咩

唔講d乜啊，就好似屯門咁啊又2點又1點
又唔同地方，好彩個2到都係近嫁姐
唔係嘅話，都唔知去邊啦

要勇武做野既
唔洗再跟時間表
有真和理非行動cover 孤狼就得

太多人做搞手啦
真係太多文宣 花多眼亂

宜家見到文宣圖直接skip 左算

3架狗車現在開往將軍澳地鐵站外

勇武門
唔需要再跟連登日程表
你地請自行活動

次次佢地出動都冇代價，次次都有收獲，講左香港人反抗抗D咩?
等佢地收隊先起哄，佢地會驚咩??

香港人，係咪都應該行動??

狼來了

有隨意門就得姐。
越夜交通越難搞

明明就冇人出
你地望下上次18區再對比下今次
就算集合1區班狗一樣可以
之前仲話要休息
仲要休到幾時

10.13 十八區慘烈戰況 檢討 & 建議 ！ 軍師預測今日慘敗！

聽日不嬲都有 仲宣乜報
已經宣傳左幾日了手足 你都跟貼啲幫手宣傳啦

正確！

今晚要玩！打爆晒交通燈先

樓主開親post都係屌自己人

Agger
有好多現場人就算去到都唔知要做咩
5分鐘後又可能要轉場支援邊到邊到
咁不如集中幾區好過

分區裝修和理非根本唔想出

搞得好 有曬計劃啲狗都知道我哋做咩啦

但係打爆交通燈完左之後其實好危險

屌你老母將軍澳少人到

#網友報料

朋友係荃灣南豐附近做哨
話本身有人大叫有狗車
點知係救護車 啲人就冇散
然後架救護一過
3架私家車 2架校巴 運大量防暴
直入rb衝入人群捉人

所以冇必要唔好心軟開rb比車過

4分鐘另一邊又再用相同戰術

就算唔係荃灣，其他區用相同戰術結果都會一樣

今日太多民裝狗車突擊。

真係張張唔同，亂到爆

再一次證明左，我地既組織力根本做唔到十八區開花，你幻想中多區爆發然後狗到即散既行動，你以為打機咁mouse一點就攻擊一點就散水？我地根本唔會做到十八區Be water。

無錯集中大遊行好多壞處，但其實已經係我地最好選擇。如果你堅持要搵0人被捕既示威方式，得罪講句不如留係屋企等做大灣區人算啦，民主無免費架。

老馮有人做搞手?
你咁有諗頭又唔見你俾啲有建設性嘅提議?

其實我覺得行動本身冇問題 但大家應該學識執生 行動前先視察清楚環境 等埋其他人 plan 好 先至行動

係因為各區味開始已經咁樣。去片。

麻煩文宣。謝謝

十失區縮細到五區啦

十八區縮細到五區啦

推

五毛搞緊事

點解冇人出？ 因為次次出嚟就散撚左水囉
一就話翻自己區遍地開花，然後個個影都冇
成日啲新界嘅走去九龍/港島打
路又唔熟打又唔知點解，搞到事氣最高潮時咩都冇做過就走撚曬，你真係出埋我果份喇。

然後宣傳問題，次次都不足48小時出時程表
點準備？ 個個ready好禮拜六日打？
一就9點叫休息，休完又出翻嚟，打定唔打好？
咪怪人啦，我想上線做shortcaller 但次次大家收既風都唔一樣，宣傳又9做，唔通怪大家唔肯出咩？

急 不急於一時
下星期再黎過大家點睇

屌你老味賴乜撚野冇人出
根本宣傳有問題

休息